有無人沖完涼會搵風筒吹陰毛

用毛巾抹極都唔乾
吹返乾啲毛同腹股溝先舒服

做完激光
唔洗吹

D毛多成點 先要吹

啲毛不嬲都係最快乾㗎喎

千

風筒如果熱風應該不利精子活躍程度

我用火機烘乾佢

不嬲唔著褲等佢自然乾

做laser 啦，做完滑啫啫

用開冷氣吹

求推薦邊間 女